已經原諒左渣哥揮手區

不反了 聽日開始又再大大力懲罰佢！
in 渣哥 & 渣b we trust